從個樣, 係睇出你既習慣

後生食煙可能唔覺。
其實食煙食耐左, 人地一睇你個樣就知道你有食煙。

食左例如5-10年既人, 望落去塊面係一係又黃又黑又厚, 一係咀唇會好深色, 冇左原來好有血氣既鮮紅色。同埋如果係多年長期食煙, 飲酒, 望落去有種江湖中人既感覺。
以上呢d可觀特徵係冇得呃人。

冇食煙既人個樣, 差極都有個譜, 就算係40,50歲既人, 望落去個樣都清新, 精神, 咀唇面色紅潤。

食左6-7年煙 一日一包，個樣殘左好多

我食左2年, 個樣同2年前對比, 真係少咁左果種純淨, 有朝氣既氣色, 我決定要戒煙啦

講左好多次戒但次次都收皮
因為返工成日想食

我而家通常2日一包, 因為而家番緊學, 諗諗下都係張買煙既錢儲起黎, 買自己鐘意既野好似波衫波褲仲好, 一齊努力

做運動就知咩事

江湖中人既感覺

一日一包